你唔食我咪唔搭囉

你唔搭我膊頭我咪唔食囉

咁你放手既我咪掉囉

你唔掉我點放手呀？

喂你咁惡做咩吖？

喂你咁大聲做咩吖？

你唔大聲我咪唔惡囉

你個名搭一搭都跌啦，仲食乜鳩

好我就比你試下我D泰拳